[短片](割地兩檢)為強行通過一地兩檢 政府建制如何歪理連篇？

好心D五毛比D良心，比人食到上面，成日吹奏中國大陸